和理遊行 -> 死線 -> 勇武 (loop) 返來喇

係時侯再 set 死線
我個人覺得應該set 係12月9日 00:00 (8號淩晨)
原因係12月8民陣吹左大雞
果晚政府唔回應就12 月 9 開始黎明再來行動

我明手足好想今個禮拜就行動
但會唔會太急叫唔切人同攞"不反"?
(我知不反無意思但吸多好多人出)

歡迎討論

12 月 8 再聚百萬人
今個禮拜就好行動唔好被對家出招

要設死線！今次民意政府冇得唔承認唔回應

民陣係集會sor

推

流水式集會

不反=預約被捕通知書

仲等多兩個禮拜
到時應該清算得七七八八

掉轉遊行

民陣加不反先做到全和理非
缺一樣都要開拖

就係想知大家點諗

死線公投

林奠記招總結：照舊廢話 唔答應五大訴求

唔好再設路障
>>浪費時間阻住大家逃走，然後送頭
打爆全港交通燈
>>交部大混亂大家唔洗返
打爆全港所有快相燈
>>d車亂衝亂撞大家唔洗返
剪哂全港地下所有光纖線
>>返到公司都上唔到網做生意

咁大家就會就擺工成功

我唔啱
呢個禮拜有兩個集會
人權法感恩節集會
同
聲援理大手足集會（有不反）

大家記得準時去

仲跟政府個規則去玩？

Push